「個頭飛埋粒子彈度」保安局：示威者移動致頭中槍

李稱警方對武器使用具有清晰指引和足夠訓練，在使用槍械時，警方指引要求瞄向身體最大部份，以達致能有效制止襲擊：「當日咁混亂嘅情況，所有人嘅動作都係會移動嘅。」

姐係咁如果有人局長出街比人打 只不過係局長個人移動緊 走埋我個拳頭度

冇錯

咁都講得出

局長話係就係

個頭撞去粒子彈到

如果我係街練拳唔小心比局長個頭打中我拳頭咁點算

隻狗話見到姚明 係射緊佢心口

抗議香港政府擊傷一個潛在奧運選手，佢行都行得快過子彈跑埋一定可以收全盛時期保特皮

示威者揼磚頭，雜物，是警方移動致受傷

咁講，個個都係跳高先打中頭